[I/A] 第七史詩 Epic 7 (123)

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

依家手機開post咁方便

今次無主題

持續更新未射滿滿巴打名單
天使帝國 <- 亞服
jputk <-亞服
fishskin <-亞服
DakChris <-亞服
毒Yinnn <-亞服
Epichaos <-亞服

垃圾驚

新手lm

亞服零課收戰力

劉明

非洲人留名

Lm

lm

非洲常客 留名

LM

感謝大家幫忙
終於打完10-10
係咪可以allin月光

光頭定光斧

仲未抽
得5抽

打完10-10有5抽

係五個一抽

跳錯兩次如果係你哋會唔會用

快 等睇係血統

係5個1抽

70級嘅裝你哋會唔會拎去製鍊
我諗住一隻80級嘅裝其餘都係70級會唔會有大機會出70幾嗰啲裝備
如果佢出78級嘅裝備咁咪都同85級一樣囉
目前只係試過一次出咗70級嘅裝

你本來想跳邊，件裝好低roll下

我唔會，輸唔起。一星期先得1個自選

及早回頭，呢件野無用

OK
本來想跳生命

熱鬧E7吹水群 新手老手咩服咩團無所謂
講嘢就入

亞服 Lv.19 公會 野生動物園 少位
亞服 公會 野生動物園（歐洲部）有位

Whatsapp群在此：

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#願榮光歸香港

留名

E7世界第一

我準備好驗血
5次機會

5張1抽

原來只係1抽
要唔要儲多幾抽先

唔洗
期望愈大，失望愈大

好啦我準備好
睇下咩機票

非洲hi

e 7

請教下應該升咩好

LIHKG
對方左要塞爆左

卡琳，安潔，蒙特朗西 （ 加多隻破防角 ）打龍11

之後木刺刷糧

得閒先升木飛劍

點解我入親坑都變做火坑
你哋下次想玩咩驚 記得叫我唔好玩

大家覺得個聖誕禮包2值唔值得買

課咗幾多

12000羊

我一個井

本來有買開包既就扺。
無買開既就覺得wfc

我有邊隻係破防角

希望退到錢 同埋下次投胎換個好啲嘅營運

好想抽果2次光暗 快d阻止我!!!!!

e7 唔洗課

歐b

冇課金成年了

差唔多成千蚊換兩隻光暗3星
用下腦啦
你不是歐皇
不要中計

岩 講得岩 成千蚊換2隻光暗3星

成千蚊我買隻figure唔好
至少唔會渣都無，又有得觀賞

3星大波大隻婆

大波妖魔

邊度搵到小小奇蹟隱藏任務解法?

巴哈幫到你

好扺死

真係有咩

【情報】隱藏任務的怪物要去哪裏打比較快? 就在這裡!

依個?

45000蚊?

已買

1貓咪女(重複) 1光盾

屌佢老未

多一倍

你2次都出唔到氣
你幾時先改到名

又射左4000體落海

你刷咩

90000hkd?
wtf?

睇怕無番兩三年都改唔到

亞服零課收戰力 剩少量位置

聖誕禮包當買樹葉 送光暗兩抽 普通抽29抽
會唔會好過啲

平賣 光僕，暗25，水扇 ，泰溫，木埃

未改名未綁email

新手收？

岩岩入坑 木弓岩岩抽到
用乜裝？ 主攻？

刷木刺或水刺起手好d

前排入坑 而家有龍女 木法
岩岩抽埋木弓

升呢隻先

原來 再望多下先

升到5星未升到6星

抽到光修，有五星五覺火修S陣， 想食咗佢，如何

光修神角黎

持續更新未射滿滿巴打名單
天使帝國 <- 亞服
jputk <-亞服
DakChris <-亞服
毒Yinnn <-亞服
Epichaos <-亞服

已滿
多謝各位

新手會建議是旦揾個會入做住任先
到練左兩隊60先享受到gvg樂趣

好~~

玩左好耐一直都hea玩，想問下組隊方面點搞，係咪同一個屬性一隊,應該練邊隻先?感覺我最冇抽奶運，冇中過有用既奶，thx

仆街尋日對面d防守隊一人一隻暗蘿 場場都比佢屈到DRAW

練3星包包頭
練完應該夠打龍11

棄左好耐 想回鍋添

想問暗槍同鷹盾係咪已經收左皮

拿拿聲抽番隻木飛番來，木飛加魔神打PVP

回鍋係咪瘋狂打左支線先 有好多新野

暗槍唔覺有人用，鷹都仲見到dd

打活動拎野幾時都咁重要

我見有得召回 睇黎都係收左皮

個陣抽唔到dizzy就棄左 早知唔棄 無驚好玩

冇改弱過 3星仲改左升技用紅葉唔用蔘

練緊同轉職

魔神係邊隻？

但都好似用唔著隻暗槍

個隻3星拳女好勁架？

一樣咁大力 睇你鐘意用佢定其他姐

高速刷怪

包包頭係咪好有用 好多新轉職

真係好靚

神角

你隻暗5星 ，木飛一速直接減魔神王cd ，可以即開大

用咩裝 雖然未抽到

王子黎？

想用黎做咩先

唔知呀 雖然都有龍女帶刷

好開心，唔係抽中光頭，係暗槍

係咪暫時咁樣刷住火龍先
擺位洗唔洗轉

龍11就水奶/包包頭放最前做tank

裝備都係用住火龍既裝先？

持續更新未射滿滿巴打名單
天使帝國 <- 亞服
jputk <-亞服
DakChris <-亞服
Epichaos <-亞服

毒Yinnn已滿

睇清楚先發覺原來4隻都唔係lv60, 咁就是但刷住先啦, 裝就有乜用乜

入坑唔夠一個星期
打完10-10驗完血就唔知要做咩

做哂新手任拎裝未？

原來棄game前都仲係未抽到水奶

係喎未
即刻打晒佢

想問有無亞服團收人

個隻評價好低wo

個聖誕劇情 乜同上年好似一樣

新手任務送嗰個4星神器同角色劵拎完要去邊度搵返出黎

個評價唔準

信件

去度抽野嗰度點用

去到

定係信件拎嗰下已經抽左

拎個下就抽左

揀啲易打先

魔神王係攻隊最強

原來而家有得自動重覆戰鬥

要用零食

好缺架？

問題係我又唔捨得食咗佢但係又想食咗佢喎.

掛過夜刷左25x場龍 最後合左1個15速頭

可惜係命中套比唔到木埃

唔好食 光修加自己個陣加爆擊

一個星期得10條

平時刷關唔開箱根本唔會有

仲以為咁好死
你仲未棄驚呀原來

大把人未棄

個個都屌住黎玩

黎緊果8年都一樣劇情

我嘅意思係光修食火修
食唔食好

係18年

我都好想俾光修食左
但係唔捨得

所以抽多幾隻火修先升光修

有無亞服收人

光修升唔升陣都冇所謂

翻黎啦

團名係咩 唔記得左

諗住淨係打pvp用 無陣拉條唔夠快

Lihkg

依家d新火盾快過火箭

但對面有免疫都係拉唔到

主團啲人好勁 個個課長唔敢入

課埋一份未得

聖誕禮包大特賣
課好課滿

不了

聖誕派少d又賺一筆

想問通行券洗唔洗買

就黎連月卡都唔想課了

1800換6個金光，10書籤，skin，葉，強化石，10張造成卷
Nerf左都仲係worth, baby

我好認真思索緊 火賽有咩用 除左比暗龍升陣

擺係屋企j

想比神裝木親生 中尉巴有冇參考值比我

依度係咪得我冇買holiday packs

我都無

me too。 1千蚊買兩隻3星1光暗

冇用木席好耐啦 咪又係盡谷爆傷

課俾SG不了

造成?巴打用咩打字

我記得喇 以前個團叫疾風亂舞

造型。 速成點錯關聯字

有咩幫到你

回鍋搵緊亞服團入

用2k買個勁帳之後唔洗課架啦

唔捨得個舊帳 雖然廢

唔係入lihkg咩

岩岩回鍋 未65rank 入唔到lihkg

@青鳥

搵唔到你 你加我呀

幫你搵咗飛飛

Ok. 等我睇下有無位先

我望過 好似係無既

暫時未有 sorry
你要入友團

除左lihkg仲有咩友團

零課？

零課清泉？

係

零課都好似full左 睇黎無了

黎國服

唔想重新抽過啲囡囡

係wo 成日以為10年

無限葉？

可能d體力就到期，一次食哂佢再補多幾十葉

btw 25x場先合得1個滿意，黑左少少喎

買ac咪唔駛抽，反正佢遲下出改名卷

加價了

緣份嗰隻3星水雙劍洗唔洗升

屠龍11角色 但有更好替代品 好似上面討論嗰隻水肌肉妹 佢帶肥極速
但如果你想打迷宮高士氣 水雙劍都仲係好勁

咁都係慳返啲資源

依家抽唔抽神秘抽好

我呢到有位 你係咪入

抽到都唔識用 所以無抽
玩d唔洗1速既英人生會少好多壓力
暗龍女射爆

入呀 但我岩岩求其入左個 留住位先

咁我都係留住先

你入得再叫我

想問有咩無法回復既角打不死佬

平賣4光暗
600蚊
暗龍女 暗科 暗羅非 光弓

有意留tg

水扇

研究過發覺我乜角都無

圖鑒影嚟睇睇

唔通真係要買ac

買過有光暗5架啦

光暗5星真係咁緊要

睇你

有無網睇下

都係得淘寶同8591
上面有位巴打放 你睇下啱唔啱心水

好吸引暗龍女

賣$200好平

暗25 光僕 水扇 木飛 泰埃

可改名，改email

另賣

光鎌 dizzy 水扇 $150

光鎌 光僕 dizzy 露娜 $150

買個國際服account
我地個會仲有5個位

好掙扎 一諗到又要刷過啲野

買番個有2~3隻光暗5星嘅account 抵啲
遲啲仲有得改名

有咩推介 想要暗龍女+DIZZY 最起碼

暗25 我用佢黎速刷，水11同pvp
暗龍女黎緊有得神秘抽，睇你
光奶
光刺 或 lilibet (你如果係想打pvp)
明星
木飛 依家up緊或者可以博下
Dizzy
水扇

暫時係諗到依幾隻

淨係暗龍 水扇 DIZZY 3隻已經好貴

貴過7 pack神秘抽?
btw 幾錢?

免費抽中左水盾
係咪龍11用到既角色?

未 全部要問價

問緊依個

其實仲想要龍女同性女 不過無

就咁睇落都過得去, 練番隻包包頭應該都ok, 係打pvp辛苦啲.
性女同暗龍黎緊都有pickup, 有冇諗過買其他角再自己抽依兩隻?

如果要買 買依個好似幾好 但唔知幾多錢 如果太貴就諗下先

好過課完乜柒都抽唔到 最煩係要組過龍11隊

龍11 唔係問題，我係全部都係用3星刷
包包頭做tank (加速書）+水桶，小水刺
第4隻可以帶狗或帶多隻破防/打手

我都想玩下啲光暗5星 反正都係重玩

睇你
暗龍都係好野黎,又好j, 只係pve 冇乜機會落場

我知呀 睇到啲技
但其實我鍾意PVE多D PVP都係9HEA打 但又好好J
同埋想要個隻薇薇安 好大波

Vivian 我sp

pve既話㨂暗法

問埋依個睇下幾錢先

咁高清嘅

8591無人應機

要成千幾蚊

上面個ac都要千幾？

原來係台幣

屌住黎玩

決定買依個國服

Lihkg歡迎你

加加好友入個團先

入黎lihkguild 唔會俾人曬

有分別架原來
邊一邊輕鬆少少

冇人曬卡自然輕鬆啲

入你個邊話唔定遲下合團

你講到又hea玩又唔打會戰，合黎冇乜用

琴日有打

見到巴打回坑,好感動

好想刷裝，快d出討伐活動

冇活動都刷啦，等唔到

下星期2/3/4高機出1.5倍點都要忍
活動已經任提早清哂，準備好

新手留名

上水抖啖氣

太衝動啦

衝動到買左ac重玩

新手lm 有冇人玩緊木反擊狗 想睇下配置

持續更新未射滿滿巴打名單
天使帝國 <- 亞服
jputk <-亞服
DakChris <-亞服
Epichaos <-亞服

得閒置頂

射哂

新手收唔收 20LV

今日世王有金光

quote錯 想請問亞服有冇公會收新手

dizzy依d賤種英真係100%反擊

新手新帖LM

想買個AC玩 呢到亞服定國服多？

http://101.132.109.179/xxn/yzdq

最勁係邊個AC 幫手睇睇

睇你筆直

無 想買個最勁

想勁, 一定要有光暗原5, 例如: 暗25, 光奶, 暗龍
不過相對比較貴

三隻都冇
新手留名

我都係3隻都無

唔係好識揀 幫手揀個

有冇亞服公會收人
新手日日on

開始玩到依家存左12000晶
係咪應該等出限定先抽？已經有木飛劍

聖女雖然係限,但是唔係必要
留定121,睇下邊隻巴打推介先抽
利申:冇聖女

可以一戰

俾條LINK黎 THX

有冇咩角色岩用

升2下都無速就掉左佢

想問下暗龍係邊隻

暗賽西莉亞，又稱fcc

打PVP 應該配邊幾隻夾佢
可唔可以 暗龍 + 木飛 + 明星 + DIZZY

暗龍係坦黎，你呢隊野冇輸出

同埋啲人通常用佢係pvp防守多過攻擊，至於攻隊點配我就唔係好清楚，我冇呢隻野

攻隊10年都唔用1次

係間唔中驚對面會反擊一野殺你隻打人果陣就會用

2萬2血 爆擊+寶劍都幾大力其實 但攻隊都係少用

攻隊通常拎黎夾暗拳暗蘿不死佬之後衝入去打d速陣隊

係邊到買 係咪淘寶 LINK？

淘寶咩名 即衝

你打第七史詩 基本上第一個就係

繼續求國服好友

mr夜色

光刺

1031HKG

兩隻耶蘇都有

82層深淵打到想跳樓

呢到竟然有人未打到哂深淵

新手

我都係啱啱打曬

大佬82點過

岩岩 (1年前)

仲係89層

我用火平板破防 血卡琳清場
岩岩有場火平板直接炸死左隻暗25 GG

火平板係邊隻

火泰妮

深淵真係成年都冇打過

有兩隻光頭等緊你

LIHKG
留id

玩唔到咁多AC 賣咁個走 有興趣tg詳談

我仲卡係83

3打1奶
帶全體免疫:吐汁之前用
破防: 佢出完吐汁就落
無禁回血就一定要夠火力殺哂兩隻蜘蛛，無記錯佢咬一下補隻boss好多血
其實唔難

請問係咪聖誕有水扇抽？

無

係就係水 不過係限定水奶

原來係咁咁要抽木飛劍啦

想問下製煉專武升到最大值有咩用?

可以揀技

買左呢個

Ching一隻光暗5都冇驚你會後悔

咁睇唔開

咁睇唔開 x2

咁睇唔開x3

琴日有個fd淘寶問左價,暗25+堆5星都係80蚊
暗25+光僕+其他5星都係120蚊,做咩唔買

點解買0光暗

即係點，必定最高%?

無光暗5

呢個都299,咁我有暗拳真係可以值6000啦

屌 買過個啦

原來出左patch note

冇光暗5都算，仲要冇埃泰玩，不過至少抽埋diene就齊限

聖誕節出兩個復刻活動，好做到呢

Cls 錢不是這樣曬的

我屌你SG
今個星期又係乜都無

預左架啦

性女 是咪星期4出？
但見佢個活動 又唔是星期4 先出既

真係當舊玩家係屎

乜撚野都就哂日服追進度

洗唔洗等果邊出龍11 刷返1個月先一齊有新野玩

聽日已經打得

大家估星期四有冇更新
我估冇

灰晒 有冇人幫我揀個AC

有，balance patch同free unequipped event,仲有rta

係 同埋可以揀技

屌你老味sg又加個限定神器入去
慳番唔抽算

做任換一個咪算 慳番d書籤好過

但聽日有無得抽性女

無性女 打算唔抽

又係垃圾更新

11點

留名一堆身體誠實巴打抽好抽滿

我唔要性女 我要新合作/囡囡呀
屌佢老尾聖誕得skin無新英 垃圾營運錢都唔識搵

仆街 隔左段時間又番番黎玩
都係得呢隻ON9驚耐玩

Welcome home

入dc gp問啦

id:盧比奧
今日退公會

未夠65rank入唔到?

18年之內出唔出到卡琳阿姨

有冇人可以講吓automation tower 第80層應該點打？入面果幾條友不死身仲瘋狂反擊嘅屌

新手28LV入唔入得
日日玩
ID:kingslaylol

好似又係Guilty Gear

無偶像應唔應該抽性女

有都NEW SG傻撚咗?

問得即係你唔夠愛

無得抽

冇pool

聖女係普通池抽？無個限定池俾佢既？

又有補償，開心

班it9放晒假

去撚左邊啊聖女

中尉巴做咩調走我

好似得亞服係咁

唔係我調 比個副團你轉番

好耐冇玩 一番黎又見抽番性女 屌你咩

放心 年年12月都係性女

唔識打 90層

Dizzy 包包頭 暗25 光僕 掛機?

想問呢隻值唔值得抽

聖女你都抽

有偶像 抽唔抽好

毒弓 DIZZY 包包頭 加一隻隨意

最後一波有少少講運氣 運氣好既話唔上DEBUFF儲下魂
運氣唔好毒弓平A一下就上左毒就要硬上

無咪抽幾下

唔駛抽啦

信你 一陣去

無練毒弓

夠兩次保底可以抽嚟玩下嘅

有都照抽

唔洗60都打到

無練毒弓打到上90層
BTW 毒弓唔洗練既 40/50LV 速度坦命中

咁我去了

幾下姐係3抽又中

咪屈

你依家夠打龍11/hell raid既話 就可以唔抽

我果隻淨係用黎打hell raid

pvp gvg得閒先拎出黎玩下

深淵仲卡緊86..

又121

好耐無中光暗原5...

未必得~試一次好

86好似係火暗拳?

今日出聖女，即係今個星期冇更新？

Yes ,隻暗拳幾野打死人

已贏90, 但2抽光暗都係3星
營運快撚d死

係唔夠錢

偶像話過就過

睇黎大家唔記得左原本今日出RTA

rta都係無聊野
測試2個月

幾時先有新pve野

多謝各位專家教路

唔會有
我已經肝到身上D金狼黑狼差唔多用哂
仲係玩空氣

十幾抽光暗射落海

Invite左你

轉生

收手

歐

thanks巴打

入夜先會抽中

依個真
唯一一次係凌晨中

其實營運知唔知光暗無保底, 真係其中一個多人棄既原因

知就唔會好多野整到成pat屎咁啦

不斷用火水救火

個個似你咩

5隻光大波?

你0課十幾光暗5

打會戰啦

打撚咗啦

國服再求好友 唔夠好友用

原來已派直播500石
p.s. 無份

亞服仲有冇位收人
ID:LYBBB

申咗

一樣

原來沒有 從來都沒有

用左反擊dizzy之後5千分有25%守率

想問下光埃 暫時黎講係咪無咩用

用黎插隊再s3拉自己友

從來沒我份
犧牲當做例行
我慣了傷心

個6條巾有咩分別?,仆佢個街仲要70裝黎

第七日登錄送70裝有無搞錯
btw點解巴哈有人貼左圖出黎已經可以簡，但我先第六日。

剩女池連抽20下 一下閃都無
係咪暗示緊叫我收手?

你一定係新手
50抽全3星乃家常便飯

差20抽唔抽就笨柒，all in啦

隻驚真係好垃圾

比張4，5星英雄卷都好呀 雖然99.9%4星 都好過呢幾件70裝

呢個時侯仲送70裝真係好痴線

咁木埃仲勁過佢

活動果d唔撚換

個限定神器你地覺得勁唔勁，2500個先換到1個有d痛苦

打活動就有張5星神器唔係唔換呀麻
勁定廢都要換架啦

2500個要好多體

雖然又出聖女覺得好冇引
但個故事真係堅好睇

下任刷嫁喎

屌近排D體多到痴撚線

刷到厭,營運仲不停派體,傻的嗎

拎去掛11 一震就無哂
儲左30個未拎。星期四all in

平賣一光三限

暗25 暗拉 水扇 dizzy 聖女

反擊dz要撐血抗定命中好？

平賣呀喂

震乜鬼

聖誕快樂

聖女用乜裝

速血/速防

速血命

新手想問 四星神器要唔要換晒佢？

請問木飛劍同聖女抽唔抽得過？

2隻都係飛機場唔想抽

點解圖鑑 明明有暈眩 點解我隻野冇既？

未覺醒

咦 又星期三

聽日有乜更

復刻當更咗

今次應該係實時pvp同英雄修改patch啦掛

唔知會唔會又炎上

好可愛

依個打邊關

【情報】隱藏任務的怪物要去哪裏打比較快? 就在這裡!

有更新未

未

更新都係舊pool?

係 del得

500hkd

出咩？

無野岀

聽日有得改名了

pls check tg

【情報】12/26(週四)更新資訊 / 新年1000石 / 限時加倍免費換裝 / 維修26日 11~18

1000石

1000石就想收買我

世界競技場

競賽時間超過30分鐘時，雙方皆為失敗。

棄

攬炒

放哂d煩膠野入去

出新角 可以留石

成隊加防補血隻隻2萬幾3萬血噁心觀對面等到時間就完個下先出招中途再用emoji bm對面

成800張嘢

又一隻龍女

冇加倍錢

在經過一定的回合後，雙方所有英雄給予的傷害量會增加。
「戰鬥的狂熱」效果提升階段後，最大生命力及治癒量會減少。
最多可發動到第9階段。

同魔靈差唔多,D用血做傷害嘅英會無咁有用
同埋佢補血都會變少,D護盾英應該會變meta

30號有

隻新英個kit連我隻maid Chloe都要收埋

兩隻野無衝突wo

痴線要30號先有加成

聖誕係運吉

on9到

轉自巴哈

優芬妮與露那的姨媽，年齡800歲。

1技「根絕」：攻擊一個敵人，60（75）%破防1T ，吃1魂100%破防2T。

被動「高貴血統」：25%進入心眼狀態 。

心眼狀態下效果命中跟抗性增加30%，並且心眼狀態下使用1技將會追加踐踏攻擊，同時減少大招CD1。

大招「創世紀」cd5：攻擊全體敵人，清除對方所有Buff並且給予我方全體2T防禦力上升。

所有攻擊技能都吃自身最大血量增傷

睇黎龍族上一代吸收既營養唔係幾足
作為姨媽只有這種程度

年紀愈大愈loli係常識吧 你睇下某修女都係

有，佢一招拆哂我啲buff ，同basar一樣

即係露娜對歐派會

RTA感覺又係鬥速度
如果首搶個暗拉茲，對手只可以用守隊（除非你同佢拼速）
正常攻隊好難頂到一下核爆拉條隊
其他拉條一樣道理

咁ban pick可以做到好多野既

對面揀咗暗25 你點算?
唔好唔記得RTA可以燒火 佢招S3痛1.5倍

暗25必ban啦

睇圖,佢60LV得5500血左右
木埃泰溫會唔會廢左?
用水扇反撃隊唔死都殘

7000血

無野了,睇錯,原本只係空裝
唔係話RTA佢會降最高血量咩?

ban /pick左先囉

唔知人哋嘅ban list係咪得我有嘅角色
假設佢先選，見我冇光暗5，可以直接ban 木狗+暗拉+火盾
首搶木埃
直接唔洗玩

你唔玩RTA就唔會有呢個問題
利申:唔玩

隻龍婆睇落好GVG向
我都係抽寶馬先

跟隊唔玩
除非有巴打約單挑

Why not both?

真

唔想留百二抽到下個禮拜
想瘋狂抽光暗五

遲下先抽

有無巴打幫我過10-10，亞服，name:汁汁汁

加左你

Thanks巴打

第二次睇性女個故事都

睇多一次個PATCH NOTE，
佢係每邊選哂5隻角色之後，
大家在係5隻入面BAN 一隻，
淨底果4隻上場咁樣。

loli

上一上水先

Ok，原來仲衰
即係一定會見到暗拳/暗刺+復活奶
仲要唔洗驚非州人搶你角色

停到6點

收拾心情 更新完之後世界大戰

冇獎pvp

其實克勞烏都好似幾實用

但唔夠保底得80零抽

一年前300抽唔出貨棄左game
最近無咩game 琴日玩下載返
想問下個寵物系統要點搞 點先算係好寵
同埋申請左零課清泉 id系竿機場微波爐 維護完求加

寵物可以抽討伐技，增加下級強化石，出多件裝同雙倍材料，A級可升。
大廳就簡單，賣裝加錢實用，強化裝備加經etc...S同A都得
重點係同一系列既寵先好一齊合成。

一起身就見到冇得玩

琴日一抽光暗中左4星暗屬挑戰者多米妮亞，想問算唔算1線角，有時pvp見到有人用

頭獎

唔明有乜野需要更新成7個鐘

你明佢諗咩就唔叫sg啦

岩，唔可以用常理諗

分分鐘更完又有錯漏

好既 一陣開ser係咁抽寵先

最後一日假期先黎無得玩e7

有冇公會收人
新手 50RANK
ID: 盧比奧

Sg: 毒撚想留係屋企打機？收皮啦

game入面寫維到5點,唔知係提早左定出錯

亞/國服?

提早，之前都有試過。

亞服

入到未

個RTA跨服打

開左服

打左場咩獎都無,征服點都無,傻的嗎

個rta已經出左事

有bug?

有無人個重覆戰鬥唔work

有時到你個turn唔會出技能位，冇得用技等時間過

對方rage quit就唔會計時，你要自己quit翻出去

100%勝率 唔玩了

改左名了

睇啲streamer玩到出哂事好好笑

打迷宮個隻隱形boss 打死之後隻13萬血既小怪無限復活，垃圾SG

你個名係咩女黎

玩左9場實時pvp
得出左幾個結論，莉莉安好撚勁
另外組隊果陣用d煩膠中速組合果陣突然配隻暗可麗呢d高速型殺手可以打到對面仆街

利伸: 我就係比人屌打到仆街果個

莉莉貝定薇薇安

禾條女

薇薇安

莉莉安

ID: PraiseTheHK
本身係syalurin 依家果個ac賣左 退左公會了 依家入番本尊入黎
麻煩邀一次

Invited

改左名做NeymarJJ

個帳號即時有番哂霸氣

改咗名叫藍鳥

個哥布林寶箱可唔可以轉做打BOOS跌,成日掛機攪其他野唔記得入去開
體都蝕撚埋

你原來叫咩

屌你老母 又保底

想課金追暗龍都唔得

push

已經唔記得左

想追光高潮

我估下
係咪 FHdGDgdg34fd ?

唔係 中文非亂碼

想問下應該練邊4隻先

本身叫歐王藍B?

dz,龍女,聖女,泰溫

想改名叫草原史萊姆，然後代表同支援都係草原史萊姆

唔係

依4隻有冇話配咩神器最好

衣家無左神秘包？

好似真係無左

ok

這一天，人類終於想起了歐洲人的恐怖

有冇人可以教我automation tower 80層應該點打？

80層咩黎

我都抽中了
終於歐左一次

差十下保底我屌你老母

好想抽啊 不過得10抽

儲左好耐?

我都係廿抽就中 (第190抽)

開神祕保式到而家
諗住博抽兩隻男人 就出事

暗臭skip得

希望下隻出女角

中不死佬
收手

到我中暗兔
等下個禮拜抽埋龍婆再睇吓棄唔棄驚

rta = 鬥補血捱完場

第一場對面直接選5隻光暗5
我即刻刪apps並決定以後唔會掂RTA

完全冇興趣㩒入去
反正一定比人屌打

你會幾時入? 我見SYALURIN呢個AC申請左 都係巴打黎?

邊位巴打

我本來都咁諗
但見台仔話好玩咪試一場
結果屌你老母，好玩個屁
極傷自尊心

巴打你好 我接咗越讀巴手 如果有位可唔可以Accept埋我入會

仲未訓既快d set陣 聽日有gvg

亞服零課收戰力 差2-3件就全部活人 好滾動

新手得唔得

加我ok? 我名Chois, 63級亞服 thanks !

但我啱退咗會要過冷河

每日30人登入有望

強烈譴責

有無兩隊60? 會比較想收出到戰既巴打先
如果唔係有位俾你打 你都享受唔到個樂趣

邀定你聽日自己入

當我冇講過

諗緊將唔將隻法拉利dizzy 改做反擊+效抗dizzy

debuff一隻包包頭都解得晒

有無包皮頭裝借鑑下

我果隻麻麻地

btw原來有金石

實時pvp 垃撚圾

打打下到我turn 個陣一味倒數但出唔到技

係 都係巴打黎 齊玩

鍊鞋主血, 戒主抗?

血抗速

屌佢個老母, 用左450萬都整唔到對速屬主速鞋

點解唔合？

亞服 求大佬們加好友幫解主線
ID 黑貓Xlll
大階X 細階L 唔該晒

整主速鞋 自己用石合啦

十幾個鐘後見

我醒唔起

好

仲有7小時42分先入得呀巴打 等埋我

我同佢磨左成百個回合咁滯，最後4連燒魂送佢走

克屬都嬴到, 勁

好彩最後個下crit到，唔係就要儲過d魂

反擊裝加天青石真係打佢唔入

呢個pvp係奶媽鬥多奶

亞服 65LV ID: LYBBB 有冇公會有位
都叫有兩隊60LV 雖然流流地

記得你之前都係我公會，lihkg
自己申請多次

叫翻藍b

RTA啲真銅牌好好笑
出4光暗5+1 水扇
點知我隻木gay打1下隻光大波即刻死咗
水扇木gay反擊+火蘿死埋
光僕復活佢後過2下又死
剩返暗龍+光僕留畀我bm用
一手好牌打成咁，不如分一隻畀我啦

即係對面暗龍光僕光大波同火蘿?
巴打你BAN左人地隻1速? 乜撚野TEAM黎

打到銀牌 聖女水扇mvp

冇聖女
Vivian ivian 頂上

中尉巴即時PVP 有咩組合推介

佢係暗龍+光僕+光大波+水扇+暗拳
我ban咗佢暗拳
可能佢單純想show off下佢啲光暗角啩

我自己通常用寶馬+木gay+聖女+火蘿
2保2
有時食到啲光暗廚都幾爽

同問

暗席同暗杰我見都多人出

我最常出係水扇 暗25 光奶 暗龍 暗蘿 聖女 水扇最優先pick

3保1單點角好似幾勁
例如夏娜，火棺材，木正太

死光暗廚

我打完一場已經無玩

俾次機會啦老細 由開ser開始玩架啦

開服老海鮮x2
同埋中尉巴應該課多我幾倍

比隻暗25黎

老屎忽啲裝應該有返咁上下
有冇諗過可以幫非洲人研究下點打光暗廚

打即時pvp隻寶馬應該要改返速裝
我呢家隻寶馬太慢變左無乜威脅
另外暗蘿真係幾勁下

唉屌，點撚解對面dizzy會100%反擊+暈+夾擊

訓左冇睇，請問官方講因為光賽茲係即時pvp入面係神角而唔buff,而家有咩發揮

又維護

屌SG岩岩先起身又維護

岩岩血卡開完大追加回合，打算片死埋隻翻生既大加攻暗刺，點知比dizzy 反擊暈撚左

即時可以quit game

垃圾光暗廚知難而退

場場唔同陣好難講wo 不過木龍 水琴女 鷹盾 木gay 呢幾隻幾好用

無玩左成年想問下而家光刺有用未
唯一一隻光暗5

其實好撚易玩
先手pick 暗25引ban
後面全坦加補血再ban 9 對面補血果個
入場坦撚到仆街再怒補血等完場

百姓無粟米充飢，何不食肉糜？

少左限制，依家s3無暈帶40%破防（好似係）
打啲非坦類好多時都唔使暈都秒到

首先要有暗25

亞服

4光暗雙限定

400hkd

已綁email （比埋你）

低練度 可自動龍11

最撚仆街應該係d 無限復活組合

rta ban得一隻無咩意義 每邊係大pool入面各ban2隻就差唔多

咁玩都幾好其實
可以諗人玩咩戰術再破壞
拉條隊係完全收皮

Kr
玩到後面全部電腦掛機
E7咁玩法好似有趣啲

ban對面過癮d

遲d希望佢d獎勵會吸引d

唔係打黎又係哂氣

pvp都係打ai
rta你玩埋我個份

rta出左之後加強左我練角既決心
好多3原色5星擺左係到無升過,係時候升哂佢地上黎

裝呢

第一冇暗25
第二咁樣玩不如唔玩

都刷

錢呢

打討伐

全坦都幾好玩

真係好後悔無課到隻木埃返黎
有木埃真係打pvp同rta都易好多,起碼都有機會可以引人ban左佢先

我都好後悔無課到隻光僕返黎
有光僕真係打pvp同rta都易好多,起碼都有機會可以引人ban左佢先

木埃就還好，好易針對到

點解我同你調返轉,我反而覺得木埃搶到1速就係無敵
又debuff又退步又禁強化打飛機咩

其實最無敵應該係暗龍
有坦有控場有盾又有傷
基本上都算係必pick

木埃係勁既
多數都係即ban

我無呀 又無得課

大量空裝6星角係到吽臭

邊個會估到竟然收走神秘pack

維完應該開番?

佢維護主要係整呢樣

多得rta 光僕終於有返用

玩左兩場 唔識玩

fp唔係暗25就係木埃

真係好後悔無課到隻___返黎
有___真係打pvp同rta都易好多,起碼都有機會可以引人ban左佢先

Template

幾萬用

唔打RTA

+1

總之同我課爆佢

唔課唔係人

慰勞下自己...己....己...

唔該想問光麗迪卡砌咩裝好 利申新手

1速最簡單

RTA都收埋皮

屌，琴晚打地獄迷宮右上王
隻野壞撚咗，啲小怪識復活！
一復活就彈game
晒咗我半個鐘
有冇人冇事？

右上角D小怪打得死架咩

4000攻 300爆傷 百爆
加隻260速暗拉兹 同木飛劍

冇得直接打死
正常一打死隻王，小怪會死埋
但今次我打死完隻王，小怪一死就復活
仲彈game

係BUG左 公告有講
應該FIX左

想問呢位係咪巴打黎

有時會諗可唔可以用裝備呃對面
例如放隻全輸出男主，人哋一定以為佢係垃圾唔打佢
點知一個s2打對面超痛，加隊友夾攻直接死一隻

呢個rta 精粹來
放隻坦扮輸出都幾好玩

唔用重覆戰鬥寵物D技會唔會發動???

會

出奇不意

有冇咁神裝
4000攻300爆傷百爆

認真咩 光弓冇力既

你個隻點玩法，我剩係諗到一速命中

升好曬玩左兩下冇玩 聽日玩下

試放全光暗5帳號
有意留個tg傾傾
韓ser

隻暗龍明中我升曬技，玩速抗，鍊戒%血，40速鞋
都係打人唔痛，明明我成日比對面吉係好痛

平賣
暗25 暗龍 暗拉
dizzy 水扇 性女

坦黎 你想有幾痛

我改左名? 我search唔到你

我決定6件心 推到佢2萬幾血

可能對面build傷害裝呢

齊光暗五

玩得太悶？

求巴打送禮物

咩服

你唔悶？
一齊過來玩Exos Heros啦
個垃圾營運無救

不了 廢事轉

痴鳩線

聽日加，先加朋友 古羅飛飛

呢一個跳錯兩次要唔要呀如果係你哋

呢一個都係跳錯兩次如果係你哋要唔要

INED

零課清泉滿咗，仲有冇會收人呀？63級亞服

固定攻擊大約6%左右加埋都有13%
定係你嫌暴擊率加太少

呢件可粗用 如果唔再錯

碎左佢

我兩點清人 你等多陣

invited

已入

你條友ex又係歐到仆街

6%點睇，即係你覺得OK?
比打手用

聽千巴好D。 佢多d經驗。
除非你覺得ok

想問下第一隻6星 應該升邊隻先好

有奶就升

好多奶
姐係邊隻

我會升龍女/光法先

垃圾rta,斷線斷到仆街,重要每次都要kill app再開返game

6%掉得，最高一下可以跳5%

尋日諗住屌打下人，點知入兩場都斷 同埋用糖重複戰鬥係味廢左？

大波就升

未試過斷 你咩電話

打到銀牌
中暗斷過幾次，可接受

XR

note8
斷既意思係我一search到對手之後簡英果個畫面就卡住左,乜反應都無

我都係

好多大波

如果想刷龍11先就 龍女>性女

男人定女人黎

又要等一個星期攞嗰啲自選箱來合過件新嘅啦

下星期刷龍刷到傻啦

刷3日

想問亞服仲有無連登仔公會有位，亞服65lv

ID: LihkgPig

啱啱down返隻game就有性女抽
但有偶像是咪唔洗抽直接留石抽下星期龍婆

有愛就抽無就飛

Lihkg 自己申請

剛退舊團要等24個鐘

限定喎 但如果係微課 / 無課 就skip啦
依家太多野取代聖女

想問下有聖女 洗唔洗刷埋個活動神器？

明哂而家聖女變剩女

升等 應該打邊關

打活動已經升到

跳錯兩次如果係你哋要唔要

仲有呢一個 都係跳錯兩次生命力白字

爆傷套呢4樣都冇用

巴打不如你升之前上黎問左先
唔好浪費錢同石

比光瑪雅或者可以用下
加防=攻
AD critR critD 當加強輸出，血速其他裝加返

109防 =15%左右 唔錯啦
防套主屬防，你想要佢跳咩？

呢件直頭唔升得

之後全跳防白字先正
不過本身我應該唔會升呢件野，1/4機會太低

冒險/戰鬥
戰鬥有活動就打活動先

更新完成日彈game

求集氣！！！！！！

開黎見我

痴撚線公司

Why
估下先
你嘅意思係著得呢件裝嘅人都唔會用速度？

109=15% 點睇
係唔係求其搵個五星英雄嘅防禦力做防禦力分母來計

我都係諗住畀光瑪雅用
只係佢跳錯咗兩次白字

me too

買左788元包
兩抽光暗都係三星

我拎左比較岩用嘅寶馬同光補黎睇
14-15%到啦

以破滅套嚟講，副屬得生命半個岩用，+15 有速40都好，冇攻擊/暴率/暴傷是但一至三個都好蝕
Btw, 暗法嘅話，有埋命中岩用

唔通你想比奶當雜裝用？！

儲夠4抽先抽，個失落感

廁所3抽
得咗

得左d咩

暗25

咁歐

你上面個位block咗
講d咩？

新手想揾朋友俾我刷肥
id: KHYeunggg
id: KHYeunggg
另外想問下有冇騎士團有位

佢變左貪心的歐洲貴犬

又中

多謝藍b祝福

我rank 得30

我都未有

儲左我2個月 迷宮+聖誕PASS+月登入最尾果日 儲埋儲埋4隻垃圾

食葉打深淵88之後
5抽中左
離保底108

到我歐返次

期望愈大

Block埋你

我108喎又未歐得哂

我想要光暗刺

我喺度諗緊就算 打手都要坦少少嘅

唔好自欺欺人啦
玩得暴傷就係想一擊必殺
速度鞋已經無咁高攻，唔用副屬拉返點秒人
坦度靠隊友加就夠

其實都啱，萬鬆血吧，仲速/血似乎只能選一種？

尋日我見到 第1反應就係

爆傷裝就乖乖要攻鞋啦

萬血打手

agger, 唔夠快就拉條, 秒人最重要

得8% 效果命中, 仲有0%抗

夠打穿宇宙

仲有個30神器同埋2技個30%攻
唔係光瑪雅依種神坦真係咩都死

屌一入黎就見人曬

乜都睇唔到

5星得 Dizzy 水龍 光大波 白銀刀刃的雅拉敏塔 克勞烏 木飛劍
係咪冇隻岩做刷肥隊長?
煩緊第一隻六星俾邊隻好

建議你開圖鑑去3星區望下一隻波同手臂都很大的女人

琴日升咗上6星

估唔到係要升依隻

感覺上好浪費啲肥咁

木25刷唔到咩

想試下大隻妹

想問問依位係咪巴打黎?
見個名似, 但係msg又有簡體字想confirm下

似係岀ac改名冇改caption

買

點解抽唔到暗刺

我估都係, 只係見個ac都幾高練度下怪怪地
可能見平時啲人買新手ac多

成排光暗5

.gun

今日咩日子公會又多兩個中暗龍

最易拎到光暗5就係抽神秘

亞服有冇巴打公會收新手..岩岩20LV玩左2日

真心 低Lv搵返啲低lv公會好啲 gvg過得輕鬆啲

是但入個??岩岩玩唔識

只係神秘抽出過光暗5

練度唔夠入啲高lv 公會打得好辛苦
搵返啲低lv公會 練6隻角 玩住gvg 先

好啊..唔該巴打

Rank 65 hea 玩求公會
User id: thestang

Please pmmmmm

唔記得講 係亞服

0光暗5玩家嘅宿命

我差20-30就保底先中

比人打咗77次

向大家介紹一隻rta神寵

5000分up?

Yes

咁多人打我

起碼勝率高過我先
我唯一贏嘅可能係對面斷線
肯打我就一定贏到

冇光暗5 真係唔撚想玩

其實大家係咪打到裝備返嚟嗰陣時係唔係主要見到有攻擊力% 防禦力 %同埋 速度你先會試下去升佢
即係見唔到啲三大類別你都會廢棄

好多時打咗啲裝返嚟都係粉色裝備 但係有一個係白字

用水兔咪得

以為玩反射

暗熊木gay閃劍暗25小光刺加呢隻狗

而家入坑會唔會太傻？
玩開fgo 但而家冇咩時間
想玩d 可以autoplay ge game

唔會遲 但建議買光暗原五初始ac

年驚玩廿年

隻*

暗25 加其他光暗5
定係加其他輸出/ 奶？

即係有排玩
定係要花好多時間玩

兩樣都可以
睇你想點玩

真係想知佢點玩20年，好似亞視咁返炒

85裝
攻，防，命，抗，血，暴傷4~8
暴3~5
速2-4 有(1，5)但好少機會
想比打手既咪攻暴暴傷速，(命中)咪睇下隻角用唔用到

坦就一般血防速抗，至少升唔中你想要個項都唔會太慘。

粉色我3樣啱又唔差先升
白字一般都唔多like
鍊戒鞋主屬係白字就唔用咁滯

1999

已 apply

第一part我理解成佢哋跳嘅range範圍

咁係唔係即係你只會升紅色裝備
而粉色裝備係真係要非常之好你先會升

咁藍色即係唔會升？好似我咁樣畀暗飛籮用兩個副屬都係啱嘅

問題係冇咩裝備可以好似佢咁兩個屬性都啱

藍色唔會升
1.比盡你只可以固定到兩個項，之後跳個兩項出黎你無得簡e.g. 你有件加攻同暴，你想比打手用，之後升升下佢出埋其他個兩項佢加防同抗性，咁就浪費左兩跳。
2. 對比起傳說裝平身跳少左兩次已經好傷
3. 同一項最多只可以跳到3次，因為佢一定會出夠4項

粉色同理，你無3個啱既項，一間佢跳個個你唔想要既項出黎咪死。戒或鍊啱主屬，副屬得2項啱我都會試升下，因為真係好鬼難拎到啱用既，升到加6睇下升成點先。

傳說d項唔啱但有3~4速既都可以升下，升到6加哂速就再升，無就算。巴打好似話用黎搏全速裝，搶一速。傳說裝最大既優勢係一開始就定死左佢點跳都依4項，係睇佢跳多定少同跳邊樣。

你升同賣之前諗下比邊個著，邊個會啱用再決定。

半雜色隊贏左4隻光暗5仲有隻係光刺

70裝我只會升傳說既頭同甲，如果3~4項都啱套裝又啱再加高基礎副屬

70藍色，粉色一律換錢

epic7既衝裝系統應該係我玩過咁多隻game最復雜最嚴苛

你自己都有光暗5就收返埋先啦

鍊 戒 鞋 藍色85我中前期都仲會升下，
因為太太太難出岩啦，而家仲有成十件用緊

主要呢d會急住用就升藍色過渡下
爆傷(攻爆套)鍊、攻%(攻爆套)戒、攻%鞋
血(速血套)鍊、血抗(速血抗套)戒、速(速血套)鞋

或者送嘅67/70/71紅/粉裝 岩套裝+主屬都升

後期要求就唔同啦，紅/粉85先升，
套裝+主屬要岩
副屬起碼中一兩項先會升

一件用得既裝要經過多重考驗
金錢同強化石長期唔夠，變相件野個基礎唔靚就唔值得搏
到有件唔錯又唔知佢會唔會成功避到你唔想升個項
4個項都啱洗無得輸既情況下佢又會
驚佢狂跳最少值
你搏到最後加15左但件野跳得好差成個公會都知你有幾慘

你知道得太多

Rta又做乜尻

有冇巴打練左木伯？可唔可以分享下點配裝？

反擊套裝 + 暴率? 成日見到d木伯我打打下無啦啦跳出黎打我仲要100%連段就嬲 又痛

玩半年，用左好多時間掛加刷，有十幾隻60級，算中後？
裝備同埋人蔘追唔上角色嘅增加
之後又要抽loli龍女
so sad

get it.
可能刷一個月都未有一套好裝備

玩廿年

三高攻 暴 傷 之後睇表演
專武用加%連技

零課同友會交手

中後啦

會戰又新賽季
變返一倍書簽

玩多半年 0課都會有百幾枝人蔘放係度唔知升咩

屌無靚裝可以比光電鑽頭用，要搶一速同高命中

呢三日刷72小時

有130個零食，我打算auto 哂佢就算，好懶

光電鑽真係好麻麻地

我試過輸出同坦

都係冇乜起色

咁升左都要用架！呢隻野用左我個保底架

今日越廢 未來越勁

Buff 暗親生仔未

BUFF左一次囉咪

我試過暗拉+光鑽,其效果唔錯, 可以消魂令到D復活角出唔到技,同埋拉第2隻打手
但係一對水扇/暗25 就用唔著

水扇太op

水扇反擊個mechanism根本係弱智
易發動都算 仲可以反擊人地個反擊
其他所有反擊系都唔可以

唔係點叫限
相比之下今時今日嘅聖女

要刷下裝同練下英了 開始唔係好夠人打了

龍女都限啦 咪仲廢過暗槍

水扇只要配暗龍呢類坦+復活奶, 根本可以無腦反擊

水扇暗龍女僕 三位一體 阿們

唔係掛

我早輪都有同感

1週年前 或者頭9個月 真係輾壓

想襯改名券重有效既時間,淘返個ac返黎擺
想淘暗25+光僕

依加想買個AC 玩
最好係咪買個暗25 + 明星

明星要配木飛劍
你買既最好都係暗25+光僕,我覺得,穩打穩札
同埋最好有d水角for你可以刷龍起家

尋日打結算發覺開始唔夠力水頭30都入唔到 要upgrade下d裝了 另外隻木法濟斯好撚勁 下下都反仲要幾痛下 想練番隻玩下

暗25女僕暗龍水扇啦 仲諗

下下反同痛都唔緊要
最重要係佢有debuff,有時反完比佢暈2隻真係無得打

想買依個AC 4舊水

係 佢焗你4隻都要免疫

唔係好值
d角唔係好夾
信我,買暗25+光女僕再睇下有冇多餘錢
買埋水扇/性女既ac重好

暗25+光女僕+暗龍頭先我睇過唔見有

我見到都避

我直接搵隻暗蘿菲同佢隻秋

反而有 暗龍 木劍 水扇 光女僕

我尋日執左隻光奶

點睇

諗緊換唔換速鞋 換就萬8血左右

142抗性
痴撚線

咁依個AC買唔買得過
5舊水

我覺得瑞兒高防勁過高血

我尋晚升左兩件上帝級既野

高血波濤都Ok既

500舊水,我諗你要問下其他巴打解答你
我自己會簡其他選擇

cls,2件夾埋都54%

木伯著攻爆定反擊好？

你試下用防%鞋 你套裝應該都仲係萬7,8血
然後發現新世界

其實買AC 係咪一定要有暗25做膽
會唔會有其他選擇

因為佢係最勁得黎再要唔洗用腦

如果你買ac係為左勁就一定佢係膽

如果係for fun 或者養女女你可以唔買佢

暫時一定係暗25做膽,真係勁
當佢之後比官方nerf既話,光暗5星既角比人nerf,果隻角就可以變做光暗5星自選券,姐係你有暗25而佢又比官方nerf果陣你可以轉做另一隻光暗5星
所以點都要有佢

最無腦又易砌係得呢隻

抗好過免？

我打持久戰多 大部份野都係用抗
同依家有隻木埃 免疲套都食左屎啦

好似唔多夠

唔得啦 佢隻GAME條抗性公式咁鬼膠

我覺得抗性一係就要150以上 一係就0

好耐無刷裝 搞下先

999